FCed 今日被的士撞至骨折的女仔會終身殘廢

大愛左膠撚請唔好再阻人鶳

香港人 反抗！

真定假。。。

有冇人搵到個仆街object出黎再出多次神獸
做好啲售後服務 唔斷腳唔好走

聽講今日有一個南亞人同兩個香港人阻止手足

的士司機同佢屋企人還腳啦 等佢全家以輪椅出入

CCTVB : 有的士上了行人路

我地真係輸唔起
輸咗點對得住佢地？
唔好再分化互屌好冇？

車係香港~想幾時再私都得

左膠賠腳啊

還腿

CCTVB 之前將軍澳藍絲斬人，就說雙方發生爭執打鬥。

呢啲真係要神獸

左膠點解要阻人 幫藍絲你自己都係藍絲
下次可以打理

左膠仆街死全家！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

希望個3位左膠可以上前線阻止黑警打人,
發揮佢地阻9住哂嘅天份

p

推

阻住手足鶳個的士佬嘅人
你地今晚訓得著嗎？
就係因為啲仆街藍絲斬傷撞傷示威者都冇後果
佢哋先會keep住做
而家你唔俾啲後果佢
下次咪會再有人受傷

藍絲的士撞人證據

左膠唔係同路人

好

左膠，還腳

CCTVB既假新聞真係害撚死人
屌你老母

衰D講句，其實咁樣算透露左病人私隱，係醫學操守入面最嚴重嘅其中一個，放出黎嘅醫護手足會好危險
（其實醫護可以用其他方法去放資料，咁做真係好大風險嫁）

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

還眼，還左未？還胸，還左未？而家要還埋腳！！！

用埋炸彈都唔割。

唔好睇年輕人既復原能力 補到nerve萬事有可能
dislocated.knee 就
我地同佢打氣

的士佬好似仲有兩個孫好CUTE CUTE

以後一有事發生 一 召喚神獸 二 見到左膠全部拉埋一二邊 同入立會嗰日一樣 邊個阻 邊個就係敵人 希望手足將呢兩個步驟恆常化

可唔可以係炒車

屌左膠個啲咩事
左膠踩油撞人咩？
唔屌個臭鳩dc9?
分化夠未呢你班仆街

文宣國際線要你幫手

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

唔係分化
好多支那五毛上左黎發功
想帶風向阻止前線做野
打擊中資對支共破壞力好大

仆佢個臭撚街 死撚左佢啦屌佢老母

屌好撚慘
唔知點算

嘩, 佢老母丫

撞女手足嗰個的士行唔係豪華大，炒車呀各位

神邏輯 讚

搵返個的士佬出黎
要佢DOUBLE還四肢齊斷

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

屌

過咗今日，相信阻人獅鳥嘅左膠應該會當藍絲俾人打埋一份

有個仆街陷家剷個個cm都負評
記得負評埋呢個啊屌你老母

我曾經有膝傷 斷過acl
當年手術後幾個月行動不便
未到行唔到 只係要用拐杖
我已經覺得自己係垃圾
係廢柴 咩都做唔到 咩都要人幫
覺得未來好黑暗 好擔心自己打唔到波
晚晚係床上面喊

宜家手足嘅情況嚴重我十萬倍
我已經想像唔到佢嘅心情係點
傷殘 成世都o做唔返正常人

等醫生證明再講，
不過的士佬必須要再神獸一次，個的士必須要過熱自燃

左膠我屌曬你地老母

新聞先講輕傷

繁簡轉換都唔用

D死左膠成日都阻住晒

屌到一半比阻膠阻住

做新聞做到咁撚樣
猿花班作文部啲人真係唔驚自己有報應
出街唔驚比雷劈咩

應該係樓上條殘體傻鳩
呢啲人到底諗緊啲咩

有冇得投訴佢假新聞唔中立到收皮

文宣推上去呀，解釋鶳

Push

我地可以點幫個女手足 好想喊

阻膠睇到有咩感受 屌你老母

open fracture
即係啲骨頭外露空氣之中
類似情形請search Kevin ware injury
睇之前請有心理準備

屌你老味左膠!!!!
點解唔現場打撚死條撚樣廢老!!!!!

人哋話或有機會，你就唔好喺度標題黨la

多謝左膠,, 會越黎越多的士佬做藍絲英雄

垃圾支那系
繁簡都唔識轉上連登?
你全家含家產

左膠死全家

嘩操你媽的
不去罵強姦犯
反而罵女生穿得少？
專登轉書面語屌你老母臭閪

繁轉簡都唔識
做三毛做到你咁廢好心縮番入老母個臭閪到啦

大家冷靜d
首先要知個司機會每被控告咩罪行 同入唔入到罪
唔好下下都話鶳
班藍絲/黑警因為犯左法無罪上身我地先鶳
如果咁大件事條友無俾告 入罪 咁一定要做野

要起佢底唔難
如果堅持要出神獸請偷偷咁做
唔好有記者

BtwTko個刀手 最後被告咩？入唔入到罪？

入唔到都麻煩出神獸

屌人影相就大大聲，畀車撞就護撚住人，落手打果啲又唔撚夠狠，真係成班垃圾。

邊條左膠阻撚住哂既 唔該還腳

屌!!!!!!!!!!!

屌你老味,
下次見到阻膠,即割當佢係對家

班藍絲咁有恃無恐都係多得班死阻膠,記住呀你地有份搞到個女仔殘廢架

點解個個cm都係屌左膠，唔屌個企圖謀殺嘅dc9

死支那豬係人類既毒瘤
人類既癌症
你就係好好既例子

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

轉:

仆街左膠

黑警一定轉個頭放人
的士狗都唔會有事
以後 唯一處決嘅機會就係嗰刻
死左膠全部含家產

有無隻dc狗張相同資料
每位香港人出街都要留意
隨時幫佢斷腳

死全家！

講緊事後
起當場好支持對佢做出永久性傷害
左膠仆街死

拉 出面太多相同post

假圖啊 咪再推

屌！！！！！！！！！

和理非同左膠問下自己，
過左人權法佢係咪會行得返？

淨打個司機咁老冇用 禍及家人先會驚

唔好再轉好冇？

認真，我會踩爆佢個春袋先
爆春袋係痛過生仔

死的士狗竹街啦

女手足

大家唔好再互屌住啦
如果唔係所有已死嘅、受傷嘅、被捕嘅手足都唔會原諒我地架
有精神不如諗下點支持女手足好過啦

下次你出手

FCed? 收到

有無人起到紅衫底
佢同埋佢地全家都要斷腳

左膠我屌你老母

驚打死人啫
始終死左都幾大獲嘅 打到殘廢就冇所謂

個女仔
的士司機還腳

住址

或有機會
你係咪唔識字?

真係好撚仆街

唉屌 呢d時候我真係唔L想去賣慘搏media exposure
而係真正要兇手付出同等嘅代價

唔理分唔分化，全部手足都要達成一個共識

所以大家可以冷靜落嚟，團結返未

等醫生解話呀各位 明明下午幾份報都係講輕傷

搵番圖中果個左膠出黎
呢啲人正垃圾 點解俾人車撚斷隻腳果個唔係佢
左膠係成個運動嘅負資產 淨係識阻撚著曬好撚自私

無恥CCTVB必需除去
fb攻勢唔好比佢停

要捐錢俾佢

有冇眾籌

召喚神獸
一定要做嘢

下撚次有左膠 要令到佢比藍絲
搞到永久傷殘
我睇到講唔講得出呢句

和理非做盾幫勇武頂嘅時候到了

文宣~!

一定要佢個孫還腳

左膠都要死全家呀
我屌你老母

你或有機會係下個被私了對象

你係咪唔識字？

唔好打頭 但要以腳還腳

個司機死一千次都唔夠賠

有機會

講多次
左膠唔係同路人 唔存在分化

好明顯做戲夾埋，唔明點解會有人信係手足

呢D事件冇可能唔同左膠撚割席
我屌你老母!

對付左膠唔係當場打埋佢，而係事後起佢底，左睇通常得一個口罩甚至咩都冇帶。

今次事件非常嚴重，雖然暫時睇片見唔到左膠個樣，但你地同我小心d。唔係俾我係藍絲廢老片見到其他角度有你個樣

下次見到左膠我第一個扎撚著佢
推佢上前線
同我對著啲防暴講一百次唔好打
有命先好番黎

係阻膠害死個女仔架

不嬲呢個世界冇天理
想d壞人俾天收既都係弱者先會有既諗法

唔好理條pk住
可唔可以幫下個女仔

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

外國典既恐襲 一定係shoot to kill
香港就有班左膠叫人停手

一定要爆春袋

阻膠應該係警察扮架

五毛轉番正體都懶 單機啦

左膠全部拎嚟做擋箭牌
手足比人斬唔見佢死出嚟
對家比人打即刻保護對家
我屌你老母臭西
死左膠

希望有奇蹟 希望你可以早日康復
好對唔住 要你受到咁大嘅傷害

打多四隻字係咪真係咁難？
第一個post我會全力推 起碼個標題冇誤導先

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。

唔好燒車 因為要留證據上庭
燒都係為出一口氣姐
就算你屌我鬼我都唔介意

啱
我見過有有d case 腳眼爆哂骨
醫生話行唔到架啦
一年後跑得快過我
有咩方法比d支持呢位手足？

....

jumbo taxi 好易認

個女仔..咁就一世喇

cls 不如下次圍tvb 幫佢裝飾

之前沙田的士衝RB
差少少撞到人

大家要小心的士佬了
無必要放的士通過人群

唔好傻...
你覺得會上到法庭咩
落案果邊係狗黎

要一直推呢個post

唔好以為出咗神獸就有用,
個的士司機反而醫完咩事都冇呀

咪再講咩法律會制裁佢
個女手足冇咗對腳之後,
好大機會被告非法集會/暴動

而個司機仲係咩事都冇, 被告變原告呀!!

可唔可以醒下, 神獸可唔可以正義一點呀!!

請轉上TWITTER有幾大煲幾大

唔係寫有機會咋咩...

屌你老母
下次再有左膠阻人鶳，就連你都打埋啊！！！

左膠潛曬

Hong kong standard: "allegedly attempted to"

block鳩咗

可以嘅話唔該起撚埋呢條垃圾
打都未打就阻著曬

我話你條左膠聽
你一係唔撚好再出黎
唔係我一撚定綁你上水馬車你上最前
SOURCE:

屌你老母 cctvb

死左膠

屌那媽

寫明"或有機會"

香港人需要的係槍口一致對外，唔係內部鬥爭

裝修啦重裝飾？！
佢呃我老母wo

下次邊個阻就打埋一份

佢地都係驚出人命姐
下次拉開佢地打斷腳就得了

好想係現場 我發誓我有機會遇上我一定打斷佢對腳

阻膠 拉撚開佢 打撚埋

人地打到我地仆街又唔見 衝出黎擋

懶係正撚義咁

流血皮外傷 記撚住！ 屌你老母

左膠 屌你老母

和理非入啊
有曬分工啦

唔好再打頭 冇撚用的 即日就出到院
跟我講3次
打關節 打關節 打關節

屌佢老母臭系 下次大家識做 cctvb小心"有野上了行人路"

一定要神獸!!!!

要大步檻過

和理非都可以做事架入去睇下
和理非角色列表，屌你和勇合作唔係得個講架！熱門見啦

一定打撚埋左膠

還腳 等佢油門都踩唔到的

呢單野根本就係恐怖襲擊,一定要比美國睇到點解手足要即刻私了

死廢佬，一定要佢以後踩唔到油門

鶳

屌你老母

有無辦法捐款？

其實你地知唔知乜撚野叫成效

可唔可以送去外國醫?

612 應該全力支援佢

TVB一早應該被裝修

屌⋯唔好係真好冇

屌你咁樣仲想收到錢？-0.5

屌佢老母

唉屌

tvb死全家

番工啦五毛

希望保得住對腳

push

連登好大機會已經賣左俾港共。點解？大家有冇發言連登多左啲繁體字但大陸句式語法嘅人？因為連登多左一個新function，就係簡。轉。繁

希望係咁
睇到呢個消息真係好心痛

香港人已經受夠苦，一定要決心反抗

攞佢對閪腳

唉

push~
Blue is our仇人

和理非入

賞善罰惡！早一日手足罰完惡 第二日自動波就要賞善！

畜生就唔好說話 我屌你老母

幫佢call神獸

支持獅鳥多次

阻膠點評價呀？屌你老母臭閪

話左關節架啦屌

的士佬要還腳

個的士佬啲屋企人都要殘廢了

講過無數次左膠禍害甚於共匪。

如有左膠阻礙，勸喻無效， 可以通敵處之。

HAHA保著敵人條命
打死佢係岩岩好架咋 車撚斷人隻腳唔洗還?
唔該企撚開啲啦你班負資產
返屋企睇LIVE算啦你地
唔該求神拜佛你地唔好再出黎

我話你聽下次你地班左膠俾藍絲斬撚完
我一撚定幫手叫全部手足唔好打

個女仔只是路過 點解要係佢

呢單野一定要嚴肅處理！

同我煲大佢

blocked

可以唔讚同打人，但唔可以阻住人做野
心態衰撚過藍絲

屌你老母 你班仆街藍絲

this post should be on top

............

不受傷 要擺係第一位呀 各位
以後無時無刻都要打醒12分精神
一眼關7

N條人命+4隻眼+一對腳 ...........

咪傻啦
打死呢啲垃圾 可能會賠多個手足前途 因為誤殺 值得咩
而且咁易俾佢一死了之 對唔對得住受傷的手足
有樣野叫 比死更難受
手足受左幾多 要令佢要受返有凸呀

唔好打頭 關節位關節位！！！

呢張係兩隻腳都粉碎性骨折。
但上面OT個procedure係right knee dislocation + left tib fib open fracture. 肯定同一個人？

我講真
以後邊個做左膠打埋一份
個的士佬仲行得走得
手足可能一世都行唔到路
我發毒誓！

應該成立另一個醫療基金for 受傷人士
籌旗送佢去外國醫

香港人 反抗

推

不過請大家睇埋呢個post

永遠自我監察︰從《The Crowd: A Study of the Popular Mind》觀警隊、藍黃營、運動方向

你認為藍絲同popo有咩做唔出？

仆街

真心dklm見到個報導都想打撚柒距

TVB真係好仆街，講嘢好L偏頗，睇完新聞真係想打爆個電視

CCTVB 真係好撚仆街

點都要幫個女仔行得返
手術錢貴既 唔緊要
香港人會幫你出

屌 要私了真係要扑碎啲手骨腳骨尾龍骨
唔係打到佢爆哂缸

推啊，推上國際，恐怖襲擊

有孫仲做d咁既野
呢d死廢老唔驚下一代有報應咩

車牌幾號？
點都做啲野report佢先

打死完 放埋magic燒埋屍 個個遮晒頭 驚咩撚呀
依家係佢仲行得走得
點解我地手足要冇左隻腳呀
呢個世界點解咁唔公平
佢一日唔死我個心一日都唔安樂呀

佢啲仔女呢

你咪撚on9啦 又想叫人咁激進打死人？

可唔可以組隊採訪的士司機
好想瘋狂表揚佢

fake

612咁多錢 拎一百幾十個出黎幫下呢個女仔過難關啦

要煲大所有有用資訊唔該唔好再嗌交啦

由手足受傷、到神獸出現嘅前因後果、再到警冒示威者，統統都要傳開晒！至於道歉唔道歉係後話，大家繼續討論

前線手足犧牲咁多，大家仲嗌交？呢幾個月我哋捱咁耐係為咗咩？

sor, 冇追post, 自

頭先落街食飯睇到呢段新聞差d掉爛餐廳電視，cctvb真係留不得

依啲上唔上得twitter ?

有個做醫護既朋友同我講， knee dislocation 係極痛。你一定要支持住呀！

唔好再轉

的士牌有無得DQ?

諗下點幫個女仔好過

左膠喺害到手足變成下圖咁樣之後
一早已非同路人

我都唔希望會殘
等解話再私了

死阻膠！下次一定打撚埋你地！

個手足只係唔想打死人者

下次大家識做 唔好打頭就得

要令佢比死更難受呀！！
咁易就死質左佢喇 唔駛受苦

呢單仲傷過中槍手足
個的士佬一定要斷返隻腳先可以算數

屌撚晒啲左膠！

聽到啲左膠話打夠。

宜家個女仔終身受傷！！！

左膠就係垃圾

個女仔咁就一世

咁今日班左膠都係驚打死人姐
雖然好撚想打死佢但真係死左又好大鑊 人權法啊

所以建議所有前線真係關節同下體啦

點解咁耐都冇制裁tvb呀屌你老母

美心太子女抹黑示威者我地都識扑美心啦

Tvb我地比撚左幾多次機會佢

使咩仲未撚燒佢老母電視城

佢啲攝影機一部都冇爛啊

垃圾左膠幾時先學識覺醒

屌你老母死的士佬
同左膠一齊落地獄啦

維穩維到走火入魔
痴撚線

張相好似好傷,但係一頭半個月就生蝦咁跳
被撞既就永遠企唔返起身

左膠 可以拉走唔該

屌你老母閪，死的士佬！

我預左比人屌
但比你地今日當場打死個的士佬又點？
同人講你地替天行道左定點？
的士佬抵死，影唔到嘅話點處置佢我無所謂
你眾目睽睽之下打死佢，即使我地明白， 個政府同中共仲有裹裹外外班藍絲奶共者即刻大條道理話我地行私列殺人無法無天乜乜柒柒，分分鐘影響埋外國戰線，最重要係個法案。
如果過唔到，你地對唔對得住咁多位過左身嘅手足？

個政府宜家就係迫緊我地去殺人放火，好多手足都留意到，我地都要忍點都要忍住，講左好多次我地唔係要爽係要贏。輸左嘅話以後點他護其他人
眼見呢個post d 人仲話要打埋阻膠，心都寒，自己手足都話打，你地可唔可以冷靜啲唔好比個政府得逞

個仆街入咗pmh
其他詳情未知

我想個人渣直接入土 唔上法庭得唔得？

屌左膠一齊打

尋日先有post叫前線手足唔好打頭，係要斷手斷腳，今日就比對方斷腳

仲話唔需要我哋黑衫救嘛
ok
唔救都救咗
打多次打到救唔返嘅
你老母冚家鏟啦

香港人 反抗
107開花
天佑義士

dllm 啦
鑊大佢！！推上國際！！！

大愛左膠係鏡頭前面找光環呀
廿年後同d孫仔女認叻

阻乜撚野呀？唔打頭未打手腳，阻乜撚？

爆左個頭止完血又行番出黎

起碼一手一腳啦仆街！

金毛仔立場有高清相最好認

tui

手足冷靜，佢條爛命唔值錢我地未來係無價架
等人權法過左先

一齊瘋狂rt

爆眼女仔呢?

[行動Post] 請大家今晚開始穩固返好文宣戰線

難聽d 講陸續有黎
藍絲廢老隨時收左安家費幫港共做野
幫港共制造被圍毆畫面
佢地明知一定唔會死
最多爆下頭縫幾針就無野
告都唔撚柒告
警察唔起現場見到所以告唔到ok?
係咪好撚黑暗呢？國家就係咁撚黑暗

點解俾人車斷隻腳果個唔可以係你
天冇眼啊
等你試下以後行唔撚到路仲可唔可以出反廢up

唔只要識私了 左膠都係我地敵人 撞人的士佬又救 鄉黑又救 白衫人又救 我係政府都多謝你班垃圾左膠 黑警我都想佢死 但我更想啲左膠死

天真 左膠一定係手足？你覺得黑警會唔放鬼

除左消防救護 全部唔撚讓

兄弟 死左真係唔可怕 一了百了
死唔去 又要喺度獻世先最可怕
上面已經有手足講關節 你冷靜少少再參透下

咁你對唔對得住今日比人撞個女仔呀？可能一世都行唔到呀？

其實可以告佢意圖謀殺

都唔會係打死人
還腳咪還腳
點解死個個唔係你

仲講道德？ 只可以對家傷人？
我地就只可以比人打？醒啦

下次獅埋阻膠啦

我投訴左廣管局，唔該大家用實際行動黎表達啦
係連登屌無綫，佢毫髮無損

左膠用一個女仔人生嚟拎光環

痴撚線

Dllmch 見到都把鬼火仆你個街

Agger

重光之後要呢條攔坦還十倍

左膠唔好阻住
要佢付出雙倍代價

on9 港共最多告不小心駕駛咋

其實神獸多次之後再報警係咪冇得輸？

1.有晒片有晒司機証,狗冇得話唔受理/搵唔到人
2.唔似上次爆眼女手足,今次事發果陣完全和平,唔會話報警反被告暴動

要條仆街傷殘住咁坐監!!!!

呢啲人好撚涼薄
唔係自己斷腳就係度講風涼說話

都話咗要
打關節！
係打關節呀仆街
唔好再係度打頭打肺，無撚用架
同我講一百次
打關節

打佢頸椎

求大家睇
請大家睇吓咩叫資訊戰！

肯定有啲post係對家專登搞對立

dklm

岩
唔係話驚佢死呀
驚佢沾污哂啲手足咋
都係果句 點可以俾佢地死得咁易 死左一了百冇痛苦
一定要比死更痛苦 十倍受返個女仔受的苦！

UC3989的士瘋狂駕駛

你殺左個人就等於對得住個女仔？
你殺完個人如果令件事陷入困境 你唔單止對唔住個女仔 你對唔住所有有份參與個呢場運動嘅人

要有信心，唔好放棄希望，做復健。我有屋企人膝頭都曾甩骹加半月板碎裂，做左次大手術，而家都行得跑得，不過唔可以咁大動作驚條un帶會斷。

我係分化撚 由荃灣斬人開始 我一直都覺得左膠唔係同路人 大家都識講對敵人唔可以有半點嘅仁慈
如果唔係就係對自己殘忍
但係點解最尾都會咁撚多垃圾左膠 斬完人俾人打傷仲要有人救
的士佬撞到人哋昏迷斷腳 都仲有左膠救 你班垃圾左膠真係冇撚得救

其實拉開佢地咪得 你地就咁就停手咪一樣咁廢？

斷手斷腳係最低標準

重點係hong Kong standard只係話"被指企圖撞示威者"，完全冇講佢係特登撞左上行人路撞傷人，呢分係仆街報黎！

還撚咗未啊咁
條廢柴仲行得走得
又廢up
好撚柒啊左膠

最撚涼薄就你呢啲我話你知
事不關己 己不勞心
對腳唔係你就下把輕輕
死撚咗佢算啦 冷血到咁

你收嗲啦 我邊句涼薄
你地邊個係鬼 我唔識分 但個政府想盡辦法都想影到我地殺人就一定係真

推上國際,呢啲係恐怖襲擊

出個post,叫人咪撚再放車入rb我p牌推唔到

上帝，你唔可以俾個女仔有事，阿門。

個重點係香港警察仲要調返轉話示威者打的士司機,完全冇打算拘捕的士司機,呢個重點一定要推上國際

唔該所有阻止鶳嘅左膠諗下
個手足有可能只係純遊行和理非
依啲事下次隨時都會發生係你身上

總之以後捉到邊個蓄意危害手足性命
手 腳 眼
是但揀一樣

一家人緊係要齊齊整整，影張輪椅全家福豈不妙哉

打到個廢老終身殘廢啦

屌你老母仆街的士佬！！

左膠 多謝你呀!!

血債血償

條友擺明係謀殺.同條開槍警一樣,係謀殺.
起碼都係謀殺未遂

Fk

得你冷血
個個都好嬲
但你而家係俾仇恨搞到無左理性

係啊屌你
顧著鏡頭
最好夾道歡送埋個的士佬走
咁就最撚好睇啦

左膠又贏一仗
的士佬行得走得 下次再撞過

阻膠=藍絲

死廢老你死全家一定要有報應啊

RIP🙏

成個post都係叫人去殺人 個政府真係好急

從來贊成連左膠都要打埋一份

agger 荃灣斬人就係因為你班左膠垃圾放走班老黑呀屌你老母，同路人？你地唔止唔撚係同路人，同敵人係無撚分別呀，行撚開啦屌你老母

和理非係只唔打，你地可以行埋一二邊
左膠係唔打仲要阻人打，打撚埋佢地就岩

私了埋阻膠

唔係分化
好多支那五毛上左黎發功
想帶風向阻止前線做野

醒啦大家

唔撚係呀 仲睇CCTVB
CCTVB 除咗識幫黑警 都唔知仲識啲乜

DLLM 的士狗

所言甚是

屌 黑警肯定又冇捉人

同埋我覺得佢死左同佢變殘廢 邊樣佢會難受啲？

幾時先focus 番搞tvb

支持但唔係攞命

次次都話打埋班左膠 有邊次有打？

左膠與殺人犯同罪

下次個頭爆完江，未打斷手腳囉，放乜撚野

DC9踩油果隻腳同我拎出黎

你老母上咗行人路！
係因為意圖撞人衝上行人路！
點解可以咁平淡咁寫係上咗行人路CCTVB好撚嘢！
屌你老味寫呢篇野條友
係邊間大學讀新聞系架？我真係好撚想知

需要成立『神獸快速行動隊』

係啊係啊
好嬲咁叫唔好打丫嘛屌你老母
自己睇港台條片啦
由一打開車門第一腳咋
已經有人叫唔好打
你呢班係咪人黎架講真

（緊急）被黑的撞斷腳嘅女仔，眾籌去美國軍隊醫斷骨

深水埗撞人的士人渣已起底

究竟係點
有d又話雙腳有問題 可能終身殘廢
現在又話斷肋骨
求fc

大陸閪

借個位求求大家
一，開po前請睇一次有無同類帖文
二，唔好人推你又推
空間同注意力好重要

咁你去啦 你宜家就去醫院私了佢啦 大把cam影住 我包保啲警察放軟手腳比你了佢呀 屌你老蜀
我從來無話要乜撚歡送佢 呢啲垃圾係你講出黎 大把手足提有啲鬼好似你咁去煽動人呀 dllmch

我幾時叫唔好私了 已經叫你睇清楚 但硬係有你呢啲on9唔用腦 睇清楚先好發癲啦

佢哋講吓啫，邊會真係去殺

我上你老母呀仆街狗

撞人廢老淨係斷咗肋骨咋 手腳健全
代佢多謝各位左膠
之後再出黎撞過啊下

唔好再篤人鬧喇。。
不如問下點解手足打頭啦 咁多cam近鏡影住搞到爆哂缸 先禁住咋 我相信個個都想佢不得好死 正死仆街

今次係唔完美 可改善

上面提左打頭冇用 關節呀！！
冇咁爆缸 邊個仲會阻止 影出尼都好睇啲啦
元朗對男仔腳開槍個pk 俾手足𡁻完都仲企到起身周圍行 其實今日都手足進步左架喇

屌佢老尾

手足睇清楚
廢老 - 斷肋骨
撞到兩個女仔
一個當場昏迷→斷腿
一個輕傷

黑裝修 紅裝飾
咁cctvb呢

等佢告唔入先再搵辦法私了？
你唔好等佢著撚埋草之後？
屌死你老母全家呀死阻膠

有少少接受唔到

一定要再私

屌 個的士佬鏠幾針就出院 個女仔就可能殘廢 仲要比人告硬
邊個左膠再阻撚住獅鳥 左膠都打埋一份 呢個時候 4個月啦 屌你老未仲拎住個道德潔癖比街
就係呢啲左膠 啲人先敢打鳩你 一日唔打到呢啲仆街殘廢 都唔會驚
但唔好打死佢地 打到佢地一世訓係到床受苦就最好

都係個句 邊個阻人打邊個
保護敵人既人就係敵人

仲有 原文係講緊或會終身殘廢

屌你老母 入政府數 要政府還！

Ching你睇清啲
淨係斷肋骨既係撞人死廢老 傷左兩個 一個輕傷一個重傷
重傷係腳斷左既女仔

拉開打幾拳有撚用咩
點撚解咁多阻膠咪就係你地on99永遠都唔識打撚殘班垃圾
以為你地好激點合最撚叻都係拉開佢打幾拳有時想幫手將班垃圾變烈士又怕你地割繼續留班 "阻膠/臥底" 撚狗啦

大家憤怒之餘請保持三分冷靜！

呢鑊，李嘉誠都會嬲。
美國都會嬲。
我只希望有奇蹟發生。

廢老起底服務邊度搵

共產黨大把錢請刀手

所以重傷刀手先係保護手足的方法
任何人保護刀手就係幫共產黨

我諗你地唔清楚實際情況

啲人唔係阻你地獅鳥
係希望你地拖佢去第二度獅鳥
因為車頭附近有傷者
你地係司機位獅鳥
會影響到傷者既情況

唔該你地下次第一時間係諗受左傷既手足先

利伸：朋友叫我幫手post

唔割
但TVB個位係死路 而且多cam喺TVB外面
班Security喺我地未做野果陣會call定popo封鎖環保大道再推入TVB 到時手足一定送頭

下次召喚鶳鳥嘅時候要記住唔好攻擊關節,軟組織 e.g. 眼,耳, 春袋

乖啦 前線可能太急唔記得左打關節春袋
有人見條友爆晒缸驚佢被打死姐
雖然條友死左好撚爽 但萬一真係死左又會對人權法有影響

結論：不完美，可改善，前線記得前關節下身春袋

手足可以學識爆春袋同斷四肢未？

的確係
亂傳會影響我哋既形勢

打唔撚夠丫
唔好淨係打頭
斷4肢

叫條死賤種快撚d死
有膽就公開身份

累撚到人殘廢仲扮野,我屌你老母扮傻
同你老母驗cancer la

唔好再屌自己友得唔得?
割席分化唔係依家呢個時候

仲要笠水到用假acc講

呢d咪左膠本質lor

推！！！！！！

左膠通常包括FA, 你係咪想ON9地傷埋佢? 佢地救埋前線
拖撚開佢阻唔撚到神獸就無問題啦

應該要打撚斷佢對腳 等佢一世無得再揸車
屌佢老母

【尋找失物】

今日反蒙面法遊行期間，深水埗長沙灣政府合署對出下午五時半左右發生交通事故，一輛的士突然加速剷上行人路，導致兩名女途人受傷。

其中一名嚴重骨折的傷者現進行手術，其母表示事發時女兒遺失了一部綠色手機殼的 IPHONE。如有任何人拾獲此手機，煩請與星火同盟聯絡，謝謝。

會唔會以後人多既路，就set Roadblock 除左救護車同消防車 所有車都唔比入，冇情講。

對唔住，我今日冇堅持打走大愛撚，幫你報仇。

咩野左膠通常包括FA

我就紅會的, 我班朋友都係
根本無咩人仲做左膠

根本係個人白痴的問題

左膠咁驚打死人就咪撚出嚟啦，班黑警打手足個陣又唔衝出嚟阻止

唔該私了返廢老仔女對腳

我屌

活動式road block實際擋唔到車的

要光環定要手足

好撚基本啦

可唔可以眾籌幫佢

佢收左幾萬單投訴啦 都係冇用咖喎佢收一單支共維穩費都多過比政府罰果少少

單機啦on9

一定係手足，咁直情唔比任何車過。唔可以再比同類事情發生。

今日罪魁禍首就係左膠狗 搞撚到手足打唔到條蛆蟲死或者殘 屌你老母左膠全部落煉獄

好撚嬲

真喺唔好再阻喇

左膠可以屌 我都好憎左膠L
但唔好屌今日班手足啦 佢地都係見爆哂缸先禁住 之前都冇出聲 大家都唔知原來只係休養個幾用就會好

今日係不完美 可改善

荃灣手足同今日個女仔 佢地都冇死
所以唔可以俾個兇手死得咁易 死左乜都唔駛受
要比死更難受 兇手做乜 要佢受返10倍 !!!

好嗎？

其實今日都手足進步左架喇
前2日喺元朗對男仔腳開槍個pk 俾手足𡁻到爆缸都仲企到起身周圍行

累到人終生殘廢都唔洗屌?

獅鳥，打死人都唔割

左膠食撚屎

係！
其係唔好打死
唔可以咁易死呀個仆街！

屌你老母 果三個左膠 阻9住人地 dc9就輕傷 人地就殘廢 你對得住冇左兩隻腳果個手足？

起咗個的士廢老未?
扑斷番佢對腳先對得住個女仔

左膠安唔安樂啊
又唔係要你幫拖私埋一份
你班pk驚咪自己走開

起佢底po上黎，殺一儆百咪再比班左膠阻頭阻勢

屌 左膠仲阻人私了

死垃圾藍絲都淨係會講吾去現場咪無事囉

其左一條左膠係會員冰水走冰

冰水走冰
#13277

應該係社工黎

左膠係需要有d阻嚇先會驚，先唔好講金毛仔，依條仆街第一個扎開馬保隻dc9，真係睇到眼火爆手足俾黑警打，你係唔係都會第一時間衝上去擋呀？屌你老母

我今次唔會特別起你班仆街底，但唔好俾我再見到你阻撚住曬

預我

有無料報

希望早日康服！香港人齊心對抗！

班左膠唔教訓下次又會攪事的
如果真係社工可以send信去投訴的

我講緊一開始既時候
之後拖手個啲你慢慢屌我無意見

cctvb上了不歸路

一個發生意外後輕傷有意識
另一個直接無意識
而且當時唔夠FA

推！好嬲

得la
你快d死la
睇完你講的野大家心照

真心應該學下點樣搞到個關節甩”教”
又復元唔到又唔見血

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

跪求大家 其他事唔好再討論😪

1）呢一星期全民文宣 做翻6月果時文宣既陣容/級數
🚨主力國際線🚨

識整文宣既主力整文宣
Etc 警暴濫權 政府暴政 送中條例 緊急法
英文人上場 盡量翻譯警暴同緊急法文宣

唔識整既就善用media linkage瘋狂Share

2）全民down twitter同reddit
岀post等外國人知道香港最新情況
好多外媒其實能力有限 覆蓋率唔高
和理非英文人多啲翻譯中文文宣

手動轉去各大group

今次唔私了真係對唔住佢

一早講咗拉開啲左膠
起碼等佢提早退休先啦

有冇睇第二段呀
鶳都唔好起記者面前做呀
成日叫人鶳
你知唔知好撚大風險嫁
如果係你打算做既話 我好敬佩你 同埋希望你唔好咁張揚
但如果你純粹起度特大紅字 去刺激其他手足鶳
你只係煽動手足冒依個風險

那個令人非法堵路的腐敗政府應為好負責
PS : 唔該學下用繁體字

個page經常會做 FC
黃藍新聞都會check
大家可留意下

求驗傳媒

仲係寫有機會殘廢
女手足加油，一定會冇事

無fc 當示意圖睇

只能怪我地有人性

隨便屌死d左膠啦 佢地害左好多手足
但今日禁住人唔好打的手足 係見佢爆哂缸又扮到就死咁 先出手阻止者 之前都冇出聲的
如果真係左膠應該一早出左聲啦
而且冇人估到竟然打頭係冇傷害性的

只係希望大家唔好有咩事第1下就話手足係左膠 上面仲指名邊個係左膠，未必個個都係左膠尼架

大家出得尼 個個都係手足 齊上齊落！

我知大家好嬲，好嬲點解阻膠阻住神獸，
不過大家都要記住，雖然阻膠係膠，不過佢地都係自己人，唔好割呀，諗下點樣對付條廢老好過啦

你鶳到爆頭個廢老已經出左院, 你要打就打斷佢腳, 一來以腳還腳, 二來文宣冇咁大壓力

比埋貼士，斷埋手

問題係依家外國霉體開始吹風專注於示威者暴力行為，而唔係緊急法/警暴
已經有外國人質疑緊運場係咪唔再係政治訴求同已經失去控制，人權法仲有冇需要/幫唔幫得落
如果今日打死人真係會分分鐘影響到人權法
人權法唔知有咩春用同唔知有冇用，但我地的確係靠緊人權法同政府施壓

唔係叫你唔好打，而係要打關節手腳，唔好打到爆缸又打頭望落好似就打死人咁
咁樣瘋狂指責手足同話人地累到話女仔殘廢無意義

佢咁撚樣拓海式衝過去我就唔信佢乜事都冇，屌。會唔會原本落車就係 covered in blood

It's ok, just go after his home and family members

我想問個女仔係唔係都會俾班狗告非法集結同蒙面？

炒車plz

下次大家唔好爆缸

關節 ！ 關節！ 關節呀！

民事告到佢冚家鏟

左膠

屌，五毛有ac

食屎啦！其實CCTVB咁撚西，完全無人性！
打得出呢篇野個個都有問題啦！
炸左個電視台佢啦！食屎狗！

呢個季節好適宜食蟹，尤其花蟹最好食!

唔可以放棄手足

希望佢手術可以好成功 行得翻 加油

起的士佬底
斬返佢對腳出黎
最好有人拍住行刑片
等班撚屌以後唔好咁撚串

有冇得籌錢起下佢

點先可以清算CCTVB？ 點先可以唔比佢有錢可賺？ 開完 睇完覆完啲垃圾post未？

投訴過幾百次，CCTVB 仍然屹立不倒咁作新聞

呢班的士狗十個有十個報假income呃公屋
香港銀行帳戶根本無錢

dc9係香港最貼近支那人的人

咁就一世

Compliant to OFCA

其實「阻膠」唔係一開始就衝過去要拉開
而係廢老又爆晒缸又扮死係地下先拉 唔拉開真係驚會打死人 一死人真係好大鑊
個私了過程仲要直播晒出黎 香港民意梗係冇所謂啦 問題係潔癖外國人呀

上面果堆唔知係咪嬲得滯 仲要話要起手足底我真係唔明
俾你打死左佢發洩左又點？影響到人權法通過真係凍過水

求真獅鳥
無鏡頭無人影到無人知KO DC9腳

死左膠咪撚再阻住晒
呢啲仆街打撚死都唔夠還俾手足
真係架 求下啲左膠死撚開

TVB新聞剩係播私了無播的士佬撞人
成班港豬屋企人係到嘩嘩嘩
跟住我即刻開手機比番條開車撞人既片佢地睇
佢地先即刻改口話:哦~咁抵佢死啦

所以話大家要MON實屋企人睇TVB新聞,要話番比佢地知事實既真相

當我地係港版ISIS?

屌你老母仆街冚家剷
條仆街的士佬謀殺啊

File compliant for CCTVB

嗱，條廢老死我就唔會理，不過唔好比人影到就得

藍絲先係isis
我地只係申張正義既蒙面超人

香港人 反抗 唔係只係口號

還腳啦

林鄭好明顯就係想加速End Game ， 請大家唔好跟佢個節奏玩

文宣出嚟啦 要俾國際知我地鶳嘅因由呀

sorry,借推

突發 10月7日 9點30 東區法院 聲援首位被控蒙面手足

早日康復！有經濟困難要出聲！

有可能姐
姐係未必會啦...機會再細都要信

全世界搵人搵車

我發誓 以後獅鳥必定踩斷手腳 希望大家都咁做

佢張相全香港人都睇到
你估佢出街食飯會冇事
佢最好餐餐都係屋企煮
如果買飯盒嘅話都唔知佢會點算

你講乜撚嘢呀？屌你老母！

祝你全家被斷手斷腳再萬人斬

麻煩文宣組做野

去搵攞羅范椒芬啦
羅范椒芬做天使㗎！快啲搵佢屌屄啦

唔好打頭呀 斷手斷腳好啦

你老母咪曱甴囉
你冚家都係曱甴呀
返狗竇啦
屌你老母咁撚鍾意屌屄
快啲去屌藍絲天使啦

係咪要挑機？

真係要直接拉開左膠

斷肋骨係個的士廢老
你識唔識睇中文架?

唔可以就咁算呀，打關節呀屌，手腳都要

左膠 安落啦?
下次希望被撞既就係你呀

sor for殘體
開放性骨折好撚嚴重 仆街的士佬唔死對唔住女手足

無限次都唔緊要

Cctvb要黑裝修

請問你條J夠唔夠一吋?
我驚切唔到呀!

d阻膠再係咁
唔好怪獅鳥攻擊埋你地

屌你老母偏頗到

雖然難聽啲，但下下打到個頭流哂血，係人都驚再打會死啦，雖然我覺得打死都無怨，但睇落好赫人ma，無左膠你都唔敢再打啦，怪左膠做咩。下次佢一訓底就專攻關節，唔完美，可改善。不過都多謝出手既勇武

煲撚大佢

果幾個阻膠post幾千人like都唔知有咁撚多五毛定阻膠真係心痛死物多過自己人。同林鄭心痛國旗一撚樣

呢句野 香港人可唔可以唔好下下得個up
要行動呀!

幾時行動去ttb

唔好on9啦，呢個係本身iPhone function ah

仆街丫！有無人知有咩渠道可以有效地投訴/舉報佢報導失實，嚴重妨礙新聞價值

個妹妹23歲咋

國際文宣煲大佢

柒左，關心則亂

再一次證明藍絲係幾咁冇良知

be humble 唔知你識唔識？

爆個地址出黎 大家去做低佢

humble??? 同無人性既藍尸仲要講君子?? 你係咪傻撚左呀, 返去2014啦

推上國際

如果你感到無力，就入去睇下吧

【心痛手足】我地要行落去，就唔可以俾恐懼支配。

女手足 希望你無事

下次

將來解散警隊，更加要重組tvb新聞部

講左好耐

你好变态！
你来香港读书，香港人把你怎么了，你要这么狠毒对他们？
你问我谁应为那位年轻女孩负责？
首先是司机；
最关键的是：杀！人！政！权！

還腳 打到佢老味冇腳踩油門

支那citizen你條支蛆想雙飛搵返另一條蛆雙啦呢兩條姊妹丼岩曬你啦

希望你好得番

或有機會變撚左會終身殘廢
我要你俾希望佢呀屌你

睇到好嬲
但另一方面 文宣真係出力
我見藍PAGE淨喺SHARE 的士佬比人打嘅圖

可唔可以唔好再話人打得唔夠狠之類說話？ 前線好多後生 全部都係有人性有教養 無幾可有人會狼到第一時間諗住整斷手腳 聽住關節位斷唔係人人都承受到
女傷者係好慘 但係唔好再話前線

是否由香港政府所策劃的恐怖襲擊 ??
的士撞入示威人群謀殺示威民眾及激起對立

私了一定要打關節，打下體
影出黎唔會成面血咁暴力

風向分化撚含撚啦
入嚟記住有幾嬲
已經有好多手足受傷
一輸就永不翻身

我要個司機終身殘廢吖？架車係兇手定個司機係吖

好撚嬲屌你老母死仆街的士佬
個女仔仲好後生咋屌

傻撚咗個鼻？

所以真係要成立『神獸快速行動隊』

給斷佢老母臭閪手腳

真心想個仆街object 呢世都揸唔到車

私了要打JJ唔好打頭 打頭好核突
打JJ爆左都冇人知

文宣要向無辜民眾道歉 比外國知點解我地咁做

推 和理非出黎就係想保護你地班勇武前線去做野ar 勇武唔該醒目快d走 不戀戰

下次你打啦！
手足好似勁咁

標題黨
有關注開呢件事畀你呃入黎
明明內文都未frim ，都係用「或會」

一定要刮條廢佬出來

C

連登最喜歡左膠
爆眼？原諒
再爆眼？再原諒
斷腳？原諒
被姦？原諒
連登最鐘意原諒敵人
林鄭 何妖
你地肯定會冇事

係神獸出現前洗唔洗 籌旗先

唔好比佢死得咁易，要佢一世冇得揸的士

如果今日有份阻手足既左膠你地睇到哩個post
我希望你地內疚一輩子

如果最後咁唔好彩真係，俾佢地址黎

返大陸啦

係真係好撚多阻膠
佢地到依家都仲覺得
都係唔想手足打死人
冇做錯到

有冇團

而家最想知道傷者最新狀況，條仆街司機無咁快，稍後再招呼佢

有報應咖

係外國 揸車撞人係恐怖襲擊，左膠唔需要呢d都拎光環

好在仲有理智既黑衫，如果個的士佬真係死左，有份打佢個班，差佬一定揾料charge謀殺，判誤殺係走唔甩

1個的士佬換到咁多個人既前途，抵到爛，仲俾佢做埋第一個烈士，到時黑衫形象係點，唔使我多講，冇人再會理個女仔點慘

唔係咁樣放過個家人麻？

U

F

仆街 個仆街仲有人急救 賠腳呀！！

我係話層主果句前線智障

大家記得有單荃灣地產狗撞到媽媽和bb女

地產經紀駕車衝行人路輾斷少婦腳 官斥：10歲細路打機都識轉彎
本年3月在葵涌梨樹路發生嚴重車禍，媽媽為保護女兒，雙腿被撞至血肉模糊。事主傷勢嚴重，須截肢及經歷多次手術，留院五個多月，直到本月初才出院。肇事司機被控危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害，今日於沙田法院提堂。被告現沒有律師代表，暫時毋須答辯，案件押後至10月5日再審，期間被告獲准以5,000元保釋外出。

被告陳曉昇涉於今年3月19日，在新界荃灣梨樹路設有交通管制燈的行人過路處危險駕駛，撞到手抱女兒的杜穎楠，再撞向交通燈控制箱，引致嚴重車禍。

傷勢好似，可能再嚴重d

仆街
希望幫下手推到俾黑警睇到

搞到咁大冇得唔落案上庭

屌 講咗好多次左膠真係累事
可唔可以以後直接左膠都打埋
求下你哋

廢老還腳

遊行都比人撞，sosad

遷怒左膠冇用
唔係起咗兇手屋企人底咩

班狗係唔係都老屈架啦

相信好快會有人做野

就係太仁慈先縱容到班仆街咁喪心病狂，一定要心狠手辣

左膠打撚埋佢果份

一生人玩完

我屌你老母cctvb

冇錯，大家聽住，就係班仆街成日以為最多打佢兩野就算數放生佢，卒之尋日發生左咁大件事，真係好對唔住個女仔

阻膠害己害人

根本就蓄意謀殺

經過尋日咁大件事之後，相信大家以後都識點做架啦，尤其係揸車撞人果D仆街，你唔好以為你踩行油加速撞到人就想走得甩

呢單野令到我真係好撚嬲，成晚都訓唔着，好難過

好難過
希望有神醫可以醫番好佢

植入義肢有冇得諗？

呢d情況真係應該私了...

希望好得返
加油絲打

拉走左膠！

diu

想知女手足有冇比黑警捉左

朋友們
我想講 ，殺咗人打死人呢啲心理陰影係會跟一世嘅
叫你哋停手都係想保護你哋

班主播仲對唔對得住自己個良心

而家點

左膠真係好心柒少陣當幫忙

做cctvb有撚良心咩

報新聞嗰班係咪淨係識背稿就得

CCTVB堅係黑，絕對係裝修而唔係裝飾。
麻煩狙擊隊繼續努力，睇住live做嘢，務求第二日唔會有假新聞。

搞死物好 唔好搞人
tvb d記者同攝影都好撚惡 又好演技 真係費撚事嘈

不如諗下起定幾個左膠底問下佢地想點

左膠出黎還腳呀

食屎啦！死人cctvb! 有無良心嫁！比人撞果個依家終身殘廢呀

咁樣叫fc 你咪撚on9 又做標題黨
將tg 公海既圖拎返黎加鹽加醋 增加大家既怒火 令大家失去理智
我係認同出神獸對付的士佬 打斷腳都可接受

但個女仔係仲有得救 唔好講到斷左咁
骨折個隻腳做到orif dislocation 個隻做到external fixation 就可以

心痛 23女咁就一世

斬撚死個的士狗啦

我第一個屌的士狗
第二個屌你老母左膠

的士狗一定要死

會唔會搞眾籌
希望佢地冇事

人地咁就一世，係仆街仲行得走得，根本就無天理

的士佬冇冚家剷又冇殘廢！
對不起重傷𢇁打。
香港是冇天理天堂

文宣please

唔知仲行唔行得返

左膠死開

點報仇呀

唔怪得爆血咁多，車到人殘，就多多血都唔夠多

下次可唔可以打埋阻鶳嘅人

Patellar subluxation 會殘廢？
利申成日dislocate
要練VMO

左膠係害死呢場革命嘅人

今次真係要售後服務 佢屋企人都要

問題條廢老仲未殘廢

阻膠還腳！！！

要對準關節

佢地應該起屋企佛系抗爭

咪撚阻獅鳥登場啊屌你！

好自責
當時應該早啲爆車門出神獸
香港人太心軟啦

呢個的士佬死10次都唔夠還

係驚打死有時

成世要坐輪椅

啱呀
封左路又無啦啦話要讓車行
打打下又擋住

手足下次唔洗聽㗎！照做自己嘢，不割

成晚最擔心呢個女仔

佢最尾講多句
有人話佢撞傷人
我都一面睇一路屌

阻膠唔係同路人

仲駁嘴 你同女仔咁up

唔好亂鶳 但呢啲仆街一定要鶳
往死裡打

你幾時出嚟打呀咁

出來都要咁啱遇到呢D場面先有得擦佢架

送佢落下面

佢講果D簡直係笑話，你唔擦人，就人地擦你架啦

啲垃圾藍絲狗仲話係有手足搶個司機軚盤搞到咁
Report page pls:

起到底就得，條躝癱仲走撚得去邊呀？

好，玩埋拒全家

9UP啦，加速衝向人群已經發生過好撚多次啦，唔好同我講話個司機當時香港腳發作

梗係啦，唔係下次D仆街以為冇後果又整多鑊黎撞人

唔好自尋短見呀，要勇敢生存落去

依家條廢佬撞到個女仔咁樣，竟然冇後果先人神共憤

唔想信係真 但要知真相

左膠再阻鶳我屌晒你地老母！

唔好顛啦 不割遮 不分化係兩向
個時咁混亂 講真女手足咁大鑊大家都係事後先知
現場手足都係跟番一貫做法 打到咁上下就出黎做下和事佬 總要有人出黎叫停

真諗起可能會終身殘廢我就好心痛
佢憑咩仲可以安享晚年要佢生不如死

語氣好d得唔得！

阻膠再阻就拉開佢地

出索帶啦

我屌你老母都係保護你

照做左先, 我都唔知有咩可以做了

可去美國醫

左膠要還雙賠 下次你地死撚硬
手足嘅仇我地要幫手報

又係到話打自己友 又一條五毛 block 得

你老母有的士佬唔屌你屌自己友？
你無撚病呀
五毛block 得

你老母分下分下仲有幾多同路人呀
分撚夠未呀

左膠=幫兇

屌你老母你痴撚左上腦呀？
屌自己友
block 得

撐你呀手足
又話各有各做
而家又唔係無俾你地私了
驚你地打死人咋
又要打埋自己友
班五毛帶風向真係痴鳩線

你就五毛 左膠大撚哂呀 屌你老母
保護藍絲

普通神獸已經要春袋加關節
呢d嚴重傷害手足性命既我唔介意殘廢或者真係提早送佢見閻王
前提係手足睇下自己遮得夠唔夠 唔好比人認到

你老母就唔係同路人
分化夠未呀屌你老母
唔係同路人仲同你犯住法咁走出黎既
你唔好痴上腦啦屌你老母

SAD

屌你老母諗清楚係邊個害啦
賴落同路人到有乜為呀
唔撚係同路人又會犯住法咁上街既
難聽講句你個鍵盤戰士話唔定街都未上過

有機會終身殘廢？

諗清楚屌邊個啦五毛狗

大家都係想做d野，
試吓唔好淨係講冇用，
提供一個更好嘅方法俾大家

你老母咁你又係唔係前線呀柒頭

呢個真

agree,霸當左膠係自己人下個受害只會係自己

下次又有阻膠請搬走佢

以後邊撚個做阻膠，即刻搵幾個手足將佢隔離，幾個一齊屌鳩佢幫兇

唔係可能 係已經一世行唔到

但要考慮打死人問題，我成日都講打手打腳，唔好打頭，會打死人

屌你老母唔係唔告佢呀？

屌佢老母 打死條友我都唔割

哇 屌

張斷腳x光係流 不分化 不割𥱊 加油

個女仔應該仲會被PoPo 告

要條仆街還腳加入冊

好撚痛

唔好打死，半身不遂好啦

還腳！

以後要私了左膠

到底乜撚野叫夠？！乜撚野叫唔好再打？佢老母，成同殺人有乜撚野分別，今次撞唔死人係我地好彩，你估佢咁撞法真係唔會死人？
咪撚再講唔好再打！

唔割，但獅鳥都要睇程度

依家左膠救廢老就係我地既敵人

左膠係驚打死人啫
第一, 當時情況點知手足被車完傷勢係輕定重?(連而家似乎都仲有疑問?)
第二, 神獸無打腳, 打到頭爆哂缸就要自然阻止打死人

［特急］救救何傳耀
明日克警、何妖、藍絲實圍哩間學校！克警好有機衝入學校捉學生！

新華社批何傳耀紀念中學為暴徒撐腰讓法治難回學生內心
《新華社》發表時評批評荃灣公立何傳耀紀念中學，不但沒有批評18歲襲警中學生，反思學生何以捲入嚴重暴力，反而指責警察違規及越權，顛倒黑白的荒謬邏輯，讓人錯愕痛心。

時評表示，攻擊警察及市民的黑衣身影中，不乏青少年，迄今已有多位學生被捕。何傳耀中學這名學生涉嫌襲警，何傳耀聲明不僅一字不提，反而表示不會開除他，口口聲聲「理解年輕人對時局的關心」、譴責「警察違規及越權的暴力」，不禁讓人警惕當前香港部分為師者，出現嚴重導向偏差；這樣的縱容和錯誤的觀點，是對青少年最大傷害。

時評又認為，當學生被一時的迷霧矇蔽雙眼時，為師者責無旁貸，理應承擔指點迷津重任，但遺憾的是何傳耀的聲明，只看到為違法者辯護、為作惡者張目、為暴徒撐腰壯膽，怎能幫助學生樹立正確和健康價值觀、讓法治和理性重回學生內心。

荃灣斬人
到依家都冇做野

去外國醫會唔會有機會好返，成世殘廢，絲打要快啲康復好返
件的士狗點解咁撚黑心惡毒

難以完全康復

Fact checked
一定要切肢

唉, 佢先廿幾歳女, 美帝有冇新科技

on9左膠
我屌你老母呀你條死垃圾
完全封鎖你條左膠

佢就算死左都還唔返比人
個女仔得23歲大好青春
條廢老過左大半世人根本個頭近
就算淨係斷手斷腳都還唔到！

條友唔應該爆頭
打到佢殘廢is ok

報啲唔報啲 誤導市民

要將隻畜生兩隻腳打斷終身殘廢

邊個話patellar sub luxction
人地係knee dislocate啊

分化 五毛 請block

你就五毛
我上高登果陣你仲係條精蟲ja

憤怒到唔知講咩好
比我在場會打埋左膠
竟然仲護住呢種人渣？
警察唔會拉佢唔會告佢
佢依家走左去就乜嘢事都冇
咁樣放生對的住手足？
一個年輕人咁就冇左雙腳

班垃撚圾最撚叻就係慷他人之慨
左膠最撚大問題係蠢撚到無朋友但成撚日以為自己好撚醒
畀人打13拳唔還手條友係好撚型啊, 但之後藍絲見你地咁on9咪轉拎刀斬人, 結果最後害到貼牆果班畀人斬

都係果句啦, 你地要做左膠我唔反對, 不過必要時可以幫你地拎個大少少嘅光環

同埋咪撚亂認手足啦, 你地敢去做人牆幫手足擋刀擋子彈而唔係次撚次光速走佬先再自high啦

以眼還眼

太慘

邊撚個話切肢啊屌你

下次左膠必打

做冷氣軍師無資格屌前線

pish

點呀 係咁屌人屌左膠 你係咪就係左膠呀

撞斷女仔對腳個的士狗團隊個facebook

左膠:唔好俾仇恨支配自己

屌你，又標題黨，明明話有機會就當十成，我寧願被人話左膠都唔想個女仔終身殘廢

利申，支持自衛

起的士佬底
的士佬還唔起 就的士佬全家還
比個地址比女傷者家屬
女傷者全家會同佢有仇報仇

死仆街！

文宣

條廢老以後唔使諗住係香港生活

邊條女畀人撞?

1:16 ??

呢條友五毛 請block

琴日阻人神獸班左膠
你點諗住點對住個女仔?
法律唔會另到個女仔隻腳返黎
而個殺人的士佬最多都係坐兩年就可以出返黎
一個廢佬兩坐換一個女仔一世
你班左膠諗住點面對個女仔?

點解唔打撚到佢殘廢
乜都做唔到，好撚慚愧

以後左膠見一個打一個

打死個dc9 就真係益左佢，要佢都殘廢先得

其實有冇片講係邊個女仔出事 立場有冇講

閻王太便宜
要佢無手無腳成世用呼吸機吊命
燒撚淨佢成家啲錢
眾叛親離最後拎去人道毀滅

罷買cctvb用品、unsubscribe mytvsuper先

搵到了

私得未？

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

有機會
正視聽

希望手足可以手術成功好得翻 加油

CCTVB班仆街仲要斬頭斬尾話條司機比人打
無提佢特登撞人
女手足只係講送院乜都無
反而仆街暗星就講勁耐

真的話 我諗唔到 打死佢有咩問題? 佢毁左人地一生 佢自己就黎入棺材 但害左一個青年。

左膠都要打埋

天滅中共
全黨死清光
支那人落地獄
支那人老母全部比狗屌

手足？講左好多次左膠唔係同路人，個個唔驚佢死得佢驚？

希望個位左膠呢世都訓唔著覺

求炒車

大力錫膝頭

駁都駁唔返

話知你話我係五毛三毛手足唔手足，我見一隻左膠就屌一隻

knee dislocation
要斷哂前後左右tendons 先做到，好番以後都做唔到運動

知唔知咩叫dislocation 呀，張圖邊到黎dislocate

推 琴日應該打撚瓜佢

好彩冇傷到脊椎 如果唔係就瀨屎瀨尿成世

香港人反抗唔只係一個口號，係要做出嚟，如果接受唔到鶳就行開一邊，但請你哋唔好阻住哂。依家個司機只係流咗幾滴血，個女仔就終生殘廢，合理咩？

重點係popliteal artery
內壁撕裂嘅話可能會塞，成隻小腿保唔住

還拖呀

咁撚鍾意做大愛就去阻班狗喇

中午12時，傷者的父母、姑姐及兩名朋友同學，到瑪嘉烈醫院的骨科病房探病，但經通傳後，只有父母可以進入病房。他們探病後不欲多談，只承認女兒被的士撞傷，但毋須接受手術治理。

即係點????手術都唔做??????

Show Blocked User - 緒葉

獅鳥最低消費斷腳

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

俾匯景屋企人消化下，搵隻的士狗出黎

CCTVB報尋晚半夜報導幾單私了，都只係講持不同政見人士被示威者打，完全無提過持刀、出手打人同開車衝撞人群，極度不公

點解覺得打人就拉唔到但殺左人就一定拉到既？
咁有趣？

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

仆街 條的士佬快撚啲icu出黎

屌佢老味
唔拎返佢一對腳真係便宜咗

仆街的士佬

唔好意思借個位
聽日十月二 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

好慘

TVB新聞部,該死的賤人

個女仔有冇比人告
你知班狗幾仆街啦
cls

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

23歲係計成年
咪衝出黎柒/// 定係為個dc9開脫

係成年 , 咁23歲係叫做年輕人 , 定係中年人?

一齊接DC9出院，等佢轉頭又入返去

Roger that. Moving in.

DKLM!

轉頭返入去殮房？

應下我唔該
#咪衝出黎柒

垃圾星島日報

垃圾報紙

咁好撚大獲喎

不安

好想幫助受不公義對待的人，有乜途徑

個的士呀叔真係

送「果籃」俾的士狗

條友出到黎

記住係手手腳腳

cctvb真係要裝修

的士狗

nightby
#300594

十卜

以後唔應該有middle ground
左膠一律當幫兇處理
全部一齊招呼

交比法庭處理

祝福你 希望快啲復原

應該打撚死個的士佬

再有下次一定要佢地斷手

呢啲人死咗都便宜咗佢！

【抗暴之戰】被撞少女留醫骨科 警員病房外把守

係咪同一單?

「中午12時，傷者的父母……探病後不欲多談，只承認女兒被的士撞傷，但毋須接受手術治理。」

同邊個投訴？政府啲監管局？

垃圾CCTVB

唔該阻膠自己反省下

的士佬一定要賠返對腳出嚟

左膠肯反省未呀
我屌曬你地老母呀

認撚住條廢老

扑街殺人的士藍c

瞄腳！
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

還腳

似係有人開綠燈默許撞人行為

一部的士咁貴，DC9都只係租車
班DC9賠唔起成部的士
唔係有人默許，唔會撞得咁肆無忌憚

垃圾的士佬死全家

講真當初雖然支持鶳但係都唔希望手足做得太過火，諗住比班藍屍知錯就夠
但係睇住揸刀條仆街死廢老亂揮刀同埋呢條仆街的士司機車斷絲打對腳，我已經唔撚再會可憐呢班人
佢哋根本一早就應該知道咁做嘅後果，如果你夠膽死出嚟就同我做好比手足打到入院嘅覺悟，呢條的士司機出院之後如果比手足打到斷腳我都唔會戥佢感到可憐，以牙還牙，永不割蓆！支持手足鶳！

連阻膠一齊打 跟本不是同路人

左膠好再阻人鶳

最好先拉開
呢個係冇辦法之中嘅辦法

捉返個的士佬出嚟，等價交換

的士車牌有冇
以後流動私了

錯重點喎 最大問題嗰個係dc9 你竟然怪咗阻膠先？？？

講緊nerve recovery 呀

Nerve recovery 計距離
1 inch month
細路手腳對身體比例短所以會快d復原

195幾張classical paper （Sunderland S. Factors influencing the course of regeneration and quality of recovery after nerve suture.）都係比較young 同adult

最後除咗祈禱冇野幫到位小姐

👍💪💪

點解冇人裝修tvb?

個撚樣住邊間醫院？

禍港殃民林奠為首班仆街狗官、建制垃圾搞到香港人互相撕裂、群眾互鬥！應該對準班狗官，斷手斷腳，斷子絕孫！

神獸！！

想問我地可唔可以幫個女仔眾籌生活費？

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

解散警隊，刻不容緩

獅鳥

好撚心唔好比LIKE啦. 關注係需要, 但唔好令人有所 誤會

邊幾個阻膠post？開post嘅人同阻手足鶳的士佬嘅係同一個人？

要搞可以加多項選擇袁花住所

想問下有冇個女仔update情況？

攻者一點 守者萬法

知道係邊個 洗乜驚無機會神獸
而且唔係眾目睽睽下

重點係知道邊個開車未
邊度出入
眾目睽睽比人影晒
但事後唔洗驚無機會報仇

有冇人知廢老幾時出院

下次唔該打埋左膠

香港人要記仇

有冇人有消息 you

神獸牙

左膠即割

慘過condom
咁快無人再理呢個終身殘廢既女義士?

推 的士佬而家點